唔使理

啊啊啊啊啊啊啊

腐到你

#431。。。cls

腐唔係鍾意睇人搞gay咩
我想佢搞我喎

好撚淫 死gay佬

屌唔記得咗禁不推文

早啲訓教 打個j

最多同你分享吓啲靚仔我大把貨

cc台法師一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「法術撚，你一定又發夢了！」他不回答，對櫃裏說，「個夢好真，一定係手足報夢。」便拿出地圖，研究香圍園，白虎山和蓄洪池之間的關係。他們又故意的高聲嚷道，「p牌傻鳩同你玩風水玄學都信！」法師睜大眼睛說，「你班分化撚，gay巴比d料好準……」「準條撚？比幅GTA圖你都好信，攞嚟打飛機。」法師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「兄……兄弟爬山！白警爆料的事，能算風水麼？」接連便是難懂的話，什麼「你地係國安帶風向」，什麼「我唔可以再講，再講就出事」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

我照鏡就係

收皮啦。。

屌好正 我都想gay 了

想俾佢搞⋯⋯

好撚正

paparaf啲囝囝係我嗰味牙

4p ok? 人型蜈蚣

.....有無諗過我小心臟🥰🤤

你個肥仔波細姐

#monday #fuckmonday....
天作之合我哋

碌鳩已漸痕

你係咪觀戰緊... 我哋怕醜...

係 你兩個個屎眼都好細
我忍唔住了

我要依個sir this way... 就得😭😭😭😭😭屌 好撚想dm佢

咪撚痴線啦

畀啲空間我哋二人世界

港女

仔就係咁溝...

連登邊有女，你又係cls

好帽係咁like unlike like unlike like unoike like 到佢成個noti都係我id屌好興奮

快啲用ig like butto抽插佢

stop

.

88痴線西

bye

我真係 好撚鍾意道友 就死就死得嚟又有儀態嘅男人...

好想幫佢插入血管

timothee正d...

alec>>>>timmy
有一個係timmy

哩個係靚仔但係冇signature....

連登有撚把女啦，只係樓主唔係絲咁解

利申，身邊每個異性朋友都成日上

你係咪唔撚賭我係咪女唔敢斬狗嗰條撚樣
上次未肉酸夠？

=.= raf揀嘅人就個個都係有過人之處

raf is who-.-

raf simons ?

係